被罷工 2.0

好多港豬都身不由己，聽日再全港被罷工就靠我地啦!